關平一事，我覺得係時候要幫阿歷山大平反喇甘多位！

當初一直唔明點解高登仔會反阿歷山大
明明個小朋友咁得意
點知個個走去人生攻擊個小朋友
完全無道德可言
不過今時今日呢班連登仔好高汁
原來大家都咁鍾意小朋友既
甘我覺得我地係時候幫阿歷山大去平反喇
還山大一個公道

Ching Ho ball

不嬲都係反佢老母
成日話自己食洋腸，樣又衰，拎自己兩個仔搵錢

雙重標準又黎喇

甘你老母咩

關羽有冇拎自己個仔搵錢呀

甘你老味

巴打下次睇名先

雜種仔有乜好睇

關羽拎個仔賺錢？
關羽又自拍自己個樣？

樓豬ho 波

ok但係要甘你老母先！

支持樓豬

支持樓主

有幾雙重標準
改圖都唔撚比就真係雙重標準

樓主講得極好

屌到佢老母反

都係嗰句啦，無野高登仔係唔反既
你愈紅佢地就愈反
有錯求屌

樓豬ho ball

甘你老母

仲要果張都唔係改圖，淨係兩張相拍埋一齊